香港人做錯咩

朝早為咗自己既未來 行上街曬 話比人聽自己想要咩 冇人理

晏晝要比狗射 比狗追 仲要冇人管 無法無天

到咗夜晚 撒到屋企樓下諗住終於可抖下 見下屋企人 仲有班鄉黑等住你

點解 究竟我地做錯乜野？

究竟仲有咩人可以制裁呢個垃圾政權 呢班最大黑社會

我仲好想相信法治 但係幾時可以比我見到 報道係「法庭裁定警方嚴重違反人權 乜乜乜乜」

究竟我地 幾時先可以見到署光

可以失望 唔可以絕望 聽日見